好心人成功係隻馬騮身上救返隻貓 b

話說早幾日有人見到沙田坳道有隻馬騮捉住隻貓b
當玩具玩

有義工搵左佢幾日都唔見佢
今朝終於有好消息
成功救到

唔知大個會唔會有陰影

視你老母頻

痴線馬騮

馬嬲玩貓就唔得 人就得
馬嬲發動執貓技能 就比人類搶走

又黎連登仔新奇見解
係呢d時候就話馬嬲/動物有人既權利同地位，有能力去照顧同對寵物負責任
平時又串d貓奴狗奴錫自己隻寵物好似仔女咁話動物都係畜生

入侵情況令人憂慮

死馬騮，動物界既害蟲
最叻偷野搶野

泰山都係咁教出嚟

馬嬲馴化緊隻貓關人類春事

連登仔

係台灣原住民區見到影低，隻馬騮BB一路當左隻母貓係阿媽，係咁吮佢奶😂

有示意叫佢放低隻貓
On L 9，除非影相嗰個都係馬騮

屌...

點示意佢放低隻貓

睇過Discovery channel, d馬嬲真係會執d貓仔狗仔黎養一排，係自然既習性

至於要唔要*救*？
真係睇你咩角度，最終個馬嬲會棄養，不過隻貓都有機畀佢係樹上面掉落街死

match到

好得意

隻貓又係黃色嗰下吹脹